今晚曼聯拎唔足3分 我去旺角表演打飛機1小時

對愛記真係難啲拎唔到既

幫埋牙泥找數ok?

Ok

可以慳返車錢啦

點找

都吾會發生

樓主醒目
知曼聯今晚一定拎到
玩幾大都得

樓主唔打我代你打

gummmmm

推

留名睇走數

臭麵豉雞呃機打=.=

找數未

四方面

喂喂
而家姐係邊個出去打飛機先

記得找埋牙泥條數

LM一推

樓豬會唔會幫觀眾提供放大鏡
太細大家睇唔到

Lmlm

樓豬可吾可以講請楚旺角邊到？ 我想叫齊人去睇表演

唔係真係打架飛機掛
留名先

收工去

樓主走數我代找

Lm

臭雞肯打未==

啱啱發現到小妹無J打唔到，sorry

打飛機唔一定係打J姐
你去買架模型飛機去MK劣個機頭
我都收貨

你個名